有無人個上司太廢，成日忍唔到口寸佢？

為錢升職，不嬲都知未來上司廢
但愈夾得耐就愈覺得佢廢
開始廢到忍唔到口成日寸佢
求忍口大法

有，被人炒撚埋

當佢on 9 一齊扮傻就得 冷眼旁觀

升廢人都唔升你

識人好過識做野.......

可能係件好事

但佢成日做多左要我地執屎

我都試過 成日要人執屎 但覺得自己好撚醒呀嘛
你快啲manage 佢啦

有樣嘢其實好有道理
諗下點解佢咁廢但做到你上司
做得呢個位一定有嘢值得你學

我開始assign佢做野

學湊老細跟出跟入但正經野唔做而老細既私事係1st priority

岩呀 人地學識做公公 氹老細 做老闆肚入面條蟲呀

感同身受
真係唔係個個做到呀大佬
全部人有眼
留名等睇第日個老闆收左皮d中間老闆點對佢

你估啲老闆唔撚知咩 到有利益衝突 就唔同玩法啦
經典例子： HR 以為巴閉既部門

串都廢事，我直接 quit 左，但都因為之前個老細太廢而逼自己搵工，而家做左個份係升職位嚟

恭喜晒